hktvmail買野其實抵唔抵？

有無巴絲格過價

冇格太多
但揀開果d係一樣價錢

百佳平d eg 野飲

勝在送上門 要平就要分開買+自己拎

95折左有時會平少少
有時係唔想拎 先搵佢送

唔好買
你買一單wiki蝕一單
你係咪想蝕死佢

百佳都有送貨喎 仲要過hktvmail

wiki只求打個和

Figure / 玩具其實出去自己格下價, 可能仲抵~

百佳有幾多貨? HKTVMALL又有幾多貨?
大把嘢百佳買唔到啦

其實你行得多啲鋪頭 點都會有間平過hktvmall
我都係佢有折扣/閃購星期二先買

唔抵，但方便。係有時想買嘅嘢長期無貨，想幫襯都唔得...

未試過有野係平過係鋪買 只係勝在唔洗拎

淨係買星期二閃購

mail

當然唔係樣樣野平.
有時夾埋信用卡 promotion, 星期二閃購, vip 星期四95折 係平過出面.

有 d 野,你住果頭無. 要搭車出去買都要車錢..
e.g. 高級凍肉, 日本生果, 呢 d 我住果頭無.
就會用 hktvmall 買. 係好方便.
手機都買過, 平過出面又送埋上門..

佢有d特價食品還ok...我老母成日買，日本蛋，日本豬。之前睇過佢聖誕有個牛扒/火雞套裝好抵食。

有時有d小配件都比出面平，買過一隻台灣出產既抽濕器，1間賣169，1間賣225，出面都賣2舊零，又有送貨，又唔洗突登出去，一次過買方便好多n

就算送去o2o店自取，都方便
因為我揸車去拎，一次過拎晒我想買嘅嘢
咁當然，如果我分開去小店買就會平啲，但麻煩囉

一開始都會格下價，但買到習慣左之後唔會再格價，因為送貨上門太方便

想知星期二會平D星期四95折？

星期二凌晨特價平啲
之前啲套餐好平